又一間支那手機廠偷用戶資料

Chris Moore, the owner of a UK-based security and tech blog, recently published an article demonstrating that OnePlus has been gathering his personal information and transmitting them without his permission. He noticed an unfamiliar domain while completing the SANS Holiday Hack Challenge and decided to further examine it. He found that the domain – – had essentially been collecting his private device and user data and transmitting them to an Amazon AWS instance, all without his permission.

The data that OnePlus is accessing ranges from device information like the phone’s IMEI, serial number, cellular number, MAC address, mobile network name, IMSI prefix, and wireless network ESSID and BSSID to user data like reboot, charging, screen timestamps as well as application timestamps.

不如講下邊部android唔攞人資料